女友個EX BF住你隔離單位

是咁的，剛剛睇中一個單位
無論價錢方位位置都好滿意
我問女友點睇，佢只係笑而不語，求求其其答話幾好咁喇。

但佢冇同我交代，原來前男友住同一層另一單位，請問呢個係咩玩法？又代表啲咩？

打友誼波就腳

咁你地一齊住 佢咪過隔離玩下
之後你收工前番屋企 帽事既 唔好亂諗

女人係咪都係信唔過？

你女人信唔過啫

層樓唔好落佢名
可能佢下個會繼續揀你隔離
到時全層都識 去飲都方便啲

應該係租

你背景都交代得好撚求其 點比意見你

咁點解你會知

前男友同佢屋企人住
分左手好多年

我就諗住買的

證明仲對前度念念不忘有感情

你係點知佢前男友喺到先
如果唔係佢講 你咪去問佢做乜唔講你知

因為佢好耐之前提過，當然我實會記住

佢點提？
經過嘅時候：我EX住呢到一樓一室
咁？

劇情刺激過韓劇

類似
好耐之前問過，佢雖然冇講邊個單位，但有講邊層同邊座。跟住自已上地圖計下就計到。

因為景觀好特別，是不會錯的

問巴打，答案都只有一個：帽事嘅！

咁其實你嚟問多數都係想要呢個答案
睇下你介唔介意姐 你都話佢地分左好多年

屌咁你咪即係一早知

最好唔好買

得罪講句
當呢一刻你女朋友係信得過
對ex冇任何感覺

難保遲下你地喺屋企嗌交
ex聽到 對佢噓寒問暖
問問下問出舊情來
咁點算呢？
Sorry for 1999

樓主講撚到條女故意唔同佢講

佢請私家偵探發現咁

你咪買返自己ex隔離單位囉。

睇多d av咪知劇情發展會係點

女友姐 又唔係老婆 有機會分開就無謂咁樣放棄個單位
會結婚就更加唔使驚啦
佢個ex到依家咁多年繼續係裙腳仔 你就已經畀到個安樂窩佢 證明條女當初飛佢係啱

所以根本無野好怕 你哋見到佢仲要大方啲打招呼添呀 佢個ex驚過你

屌，點解我諗起屋企剛剛用哂啲糖入來借

護目post

帽事既

帽事嘅

痴撚線 送羊入虎口

巴打真係慈善家黎

十個月後做爸爸

on9
無論有冇事，行出行入撞到都眼冤啦
況且你睇吓出面，近嘅感情台，遠嘅banycondom，咩女人論壇，幾撚多護眼post
總有一日你通宵加班公幹會個心up住up住唔知發生咩事

難得搵到層啱嘅理得佢呀
條女如果同你講佢唔想你會唔會放棄先
調轉諗，分手咁耐仲同你講佢介意即係仲有嘢你應該驚喎
佢既然冇拎番出黎講點解唔向好嗰方面諗
唔信佢嘅之後都好難行落去

假膠post

膠post你又覆？

借豉油都方便d啦

冇啊我見你咁夜都未返未過去食埋飯先囉

笑而不語
但心諗，你真唔記得定假唔記得呀
咪扮真係打算買睇佢會唔會提你囉
但感情野，寧避勿試啦

希望真係咁簡單。

買起佢ex個單位(如果佢係租的話)你就變佢ex個業主，住客就係女朋友個ex

講真如果係我就唔會買
到時買咗肯定成日心掛掛咁

你自己睇中個單位又要試條女同個ex?
你1999定我睇唔明?

買對方間屋 趕佢地走

又係你自己覺得個單位好滿意